有冇邊隻漫畫動畫題材既apps game係真係玩得過

遊戲性good既

pad

沒玩
但見龍珠幾收得
地鐵成日見到人玩

如果係鍾意個IP 點都會試咗先
冇興趣嘅話仲會理佢好唔好玩咩

kirara

改機率

機率事件完都係收得
仲有一隻新少少既 都係多人玩又收得 只係沒前者多

利申:沒玩

遊戲王

嘩咁黑暗嘅可以零機率唔比你中

真女神轉生
幾襟玩

日本仔啲嘢呃貨幣～～
其實個個自細日本漫畫裡做奴隸～～

王者榮耀
荒野行動
流星群俠傳

非特。狗

我都想搵

一係就已經出左好耐 追唔上進度
一係就伏GAME